有無人好驚去salon

每次去親salon都好唔自在 總覺得啲髮型師會鄙視我
由其是洗頭個陣 感覺好赤裸 好似好難為個髮型師幫我呢個油頭暗瘡肥毒撚洗頭 洗個陣仲要幫我R吓呢到R吓個到 個頭又臭
到底毒撚係唔係呢世都只值得去街市剪頭髮 ？

推

Yes

合埋眼會自在啲

我控制唔到自己好好咁合埋眼

頭髮問題 一律建議自行剃光

已經夠樣衰 唔想剃光

樓主你都係摺埋一邊算啦。

其實你比左$ 你擔心咩?

毒撚就自己剪頭髮啦

我好唔鍾意陌生人摸我
洗頭駛唔駛落三次洗頭水呀屌
自從有快剪之後十分鐘搞掂真係好爽

我都係唔鐘意同陌生人身體接觸

你係咪好有經驗

建議搵個靚仔既髮型師

靚仔嘅我會仲大壓力

剪個髮又要搵野講正on9

大把$60快剪 10分鐘搞掂 又唔駛洗頭